發覺我哋中國茶係茶界真係好撚屈機

淨係普洱、壽眉已經屌打所有外國茶
大家說對不對？

凍檸茶

奶茶

凍

加鹽加醋 享受唔到茶根本既鮮味

玫瑰花茶

唔係英國佬點會用黃金交換

乜撚野我地中國茶

白銀呀

你哋中國茶係幾好飲嘅

我地係香港

樹葉沖水都好飲

我地英國佬就算空襲緊都要飲紅茶
冇人飲中國人茶

大紅袍

你地d中國茶關我地撚事呀

留名

地你老母

你地中國茶
我地東方茶

樓主講敏感字眼要小心啲，我唔係1949後嘅中國人

中國茶真係好屈
淨係單單去茶記唔駛比錢就有得飲呢方面已經屌打要比錢買既乜嘢檸茶奶茶

你地中國真係勁

係勁喎中國狗

果陣咪又係同清朝買

咩撚野“我哋”中國茶
撚同佢“我哋”

我你老母臭系咩
支那狗

我地
不過中國茶係屈機

樓主好撚慘
比人捉住左個「我哋」
某程度上高登/連登真係好小學

btw，中國茶係掂既
各國既茶都有唔同風味，無乜好比

依個係社會現象，當大家都對“中國人”依個身份而反感嘅時候你應該諗下點解 而唔係話人小學雞

你老母就我地既

中國D茶好關你咩事?
望清楚自己
唔好比國族主義蒙敝

真正 正既普洱真係屌打任何茶

中你老母

Yes, 你地既中國茶係幾好既

茶記果d洗碗水正正係中國茶既表表者

Why咁反感中國？香港源流於文化中國？

咁錫蘭紅茶點計先？！

覺

酒樓果啲根本唔係茶, 直頭侮辱左呢個term
去茶葉舖試過茶嘅應該明我講乜

鐵觀音

0.1%茶加上99.9%水嘅黃金比例

你地中國真係勁
我地香港奶茶都唔差

印度、錫蘭去咗邊？

戇鳩仔

讀歷史啦 人地學邊度噶

中国茶
英國茶完全垃撚圾
日本綠茶都ok,但紅茶真係中国最fit
btw我地你老母

其實你哋係反共定返中國？
茶係中國茶，咁都要屌？我覺得中國茶完全無問題喎，唔通愛爾蘭人又講乜撚嘢英國茶？

真心中國茶嘅中國係由古至今流傳後世嘅遺產，而茶道都係勁，連日本個抹茶都係喺唐朝時期，碾茶傳過去

我可以好自豪咁同人講我哋中國茶真係好，而唔係你哋反撚到黑白不分，反有中國兩個字嘅嘢，反黨還反黨，中國嘅茶文化係真係勁，其他我唔知

agger, 中國文化俾共產黨搞到我地連欣賞都唔咁分享

中國茶香同回甘真係屌打英日

Agger，盲反狗好撚煩
思想成熟小小啦好冇呀

中國嘅茶係講醇，厚，甘，色
黑白紅黃綠 多到傻
單單係普洱都好多學問

日本因氣候問題，9成係綠茶，
綠茶中又分好撚多，被茶，番茶，玉露，抹茶
茶湯講，甘，色，香 而當中最勁就係覆香

中國茶的確係超班

成班小學雞無知到

台灣國烏龍茶 大理國滇紅 普洱 錫蘭紅茶 印度紅茶 英德紅茶(粵國)
各有精彩
唔好講d咩源自邊到既大中華膠野

西方文明源自希臘 羅馬係咪全部歐美國家就要回歸祖根
平日唔屌得希臘 意粉?
當然香港冇實權 廢青們反感都係冇用既

好認真
拿，十分同意中國茶文化的確值得欣賞嘅
只係將d葉炒一炒就可以有咁既風味
平日都以茶代咖啡去提神
但其他人都唔係唔欣賞中國茶
係唔欣賞你啫

好地地加咩'我地'先

你鐘意射落d中國茶葉到 未射囉

迫晒lin登仔做狗都有既

噶噶噶 噶你老母咩

番大陸啦屌你

樓主你哋中國茶係好飲嘅

噶你老母
似係廣東大陸仔

你老母係中國人

你地中國茶係幾好飲嘅，但唔係屈晒機囉

發現大陸仔

同你好撚熟咩 講中国茶咪中国茶
硬係要加我哋我哋

呢個post d 引晒d畜生出嚟

乜撚嘢我哋 有心討論就注意吓用字啦

嗰啲叫唐茶唔係中國茶
唐茶已經有成幾千年歷史
中國連100年歷史都無

J5而家講緊茶既力屎

你吔做乜咁燥啫 飲飲涼茶降下火好wor